有冇讀緊EBS 或者Environmental science嘅師兄

是咁的
小弟讀緊hku sci year 1
sem 1 讀咗啲Geology 同 earth sci 嘅course 因為聽人講Geology相比起其他科冇咁乞食 好似有牌考
但讀完一個sem發現自己讀呢方面冇咩興趣
同埋我take咗個environmental sci 嘅intro course 覺得幾有興趣
有冇讀呢邊嘅師兄可以分享下有咩出路
究竟要讀咩major先唔使乞食

冇 乞食 唔好做 利申 undergrad, master都係environmental

science唔揀risk management？

Environmental 畢業有咩出路？

自己參透下

唔識計數
M2 廢到一個點

真係玩能源

risk man應該係m1嘢嚟
講真上到大學，有咩係識㗎姐

Ching 而家做緊啲咩

除咗stat course有咩course要讀
等我sem2去試下先

其實我都唔係好知
我讀civil

你玩膠我
都係唔好了 我見risk man 一堆數course 驚被啲NDS 屌住嚟砌

咁我都有frd讀緊risk man嘅
我寧願依家讀到一仆一碌咁
都唔想呢幾年喺u打完飛機然後出嚟乞食

咁又係
等我下個sem 走去讀個stat course睇下咩環境
出到嚟有B可以考慮下

加油啦
我有B range都偷笑

其實risk man stat 呢方面真係冇咁乞咩 完全零認識
真係唔太知喎

好過environment多多聲啦

environment 原來咁乞

如果樓豬有家底唔憂做咪跟興趣揀

樓豬冇家底嘅話要點揀

準備轉讀 civil
civil 有齊哂 geology, earth sci., env. sci., 再加structual同transport

唔知 淨係知environmental 會乞食

19 consultant

係咪都係嗰幾間公司
我之前聽過geologist啲talk 有咩consultant design mining

讀stat科仲想有B

B都冇咁恐怖
唔係掛